<b>Écran d'accueil</b>
Liste toutes les séances d'entraînement (l'appli est livrée avec deux séances d'entraînement prédéfinies, et d'autres peuvent être créées ou importées). En tapant sur l'icône crayon à gauche d'une séance d'entraînement, on accède à l'écran d'édition, en tapant sur le titre ou la durée d'une séance d'entraînement, on la reprend depuis le début, en tapant sur le symbole "⌄" à droite, on affiche la liste des exercices qu'elle contient. Chaque exercice est précédé d'un temps de préparation/repos (indiqué à gauche), et d'une durée (indiquée à droite). Si vous tapez sur un exercice de la liste, la séance d'entraînement commencera par cet exercice. Pour ajouter une nouvelle séance d'entraînement, appuyez sur le bouton "+" dans le coin inférieur droit et sélectionnez "Créer" pour la créer de toutes pièces ou "Importer" pour charger une séance d'entraînement au format JSON. Dans le coin supérieur droit de l'écran d'accueil se trouvent deux icônes : un calendrier avec une coche (en tapant dessus, vous accédez à l'écran du journal) et un engrenage (en tapant dessus, vous accédez à l'écran des paramètres).

<b>Écran d'entraînement</b>
Lorsqu'une séance d'entraînement est en cours, il y a une barre de progression en haut qui montre le point actuel de la séance d'entraînement, avec le temps écoulé sur la gauche et le temps restant (indiqué par un "-") sur la droite. Entre ces deux temps se trouve une série de points qui représentent les exercices de la séance d'entraînement, l'exercice en cours étant surligné en bleu. En dessous se trouve le nom de l'exercice en cours. Pendant le temps de préparation de l'exercice, le nom sera précédé de "Get ready for" (si vous tapez dessus, vous sauterez la préparation et commencerez l'exercice). Sous le nom de l'exercice se trouve un chronomètre indiquant la progression actuelle de l'exercice, avec le temps restant au milieu. Si vous appuyez sur le chronomètre, vous interromprez la séance d'entraînement (le temps clignotant à l'intérieur du chronomètre), et si vous appuyez à nouveau, vous la reprendrez. En bas de l'écran se trouve le nom de l'exercice suivant. En tapant dessus, vous passerez à l'exercice suivant.

<b>Écran de modification</b>
Liste tous les exercices d'une séance d'entraînement, avec le temps de préparation à gauche et la durée à droite. Pour modifier un exercice, tapez dessus et les deux durées deviendront des spinners qui peuvent être glissés vers le haut ou vers le bas pour modifier la durée. Si vous tapez sur le nom d'un exercice, le clavier s'affiche pour le modifier. Sous le nom se trouvent trois icônes : une flèche vers le haut pour déplacer l'exercice plus haut dans la liste, une flèche vers le bas pour le déplacer plus bas, et une poubelle pour le supprimer. Dans le coin supérieur droit de l'écran se trouvent deux icônes : une icône de téléchargement pour enregistrer l'exercice au format JSON dans le dossier Téléchargements, et une corbeille pour supprimer l'exercice entier.

<b>Écran journal</b>
Liste tous les entraînements effectués, avec la date et l'heure à gauche et le nom de l'entraînement à droite. Dans le coin supérieur droit de l'écran se trouve une icône de téléchargement qui enregistrera cette liste au format JSON dans le dossier Téléchargements.

<b>Écran des réglages</b>
Cet écran comporte trois menus déroulants pour sélectionner le son à jouer pendant les 3 dernières secondes du temps de préparation/exercice, au début et à la fin de chaque exercice, et à la fin de la séance d'entraînement. Il y a 4 options pour chacune : rien, un bip, un ding ou un applaudissement.